印度逮捕「迷路」越過控制線解放軍 將歸還中方

印度逮捕「迷路」越過控制線解放軍 將歸還中方

印度軍方表示，今日在邊境拉達克地區逮捕一名中國解放軍士兵。聲明指，這名中國士兵在邊境地區「迷路」，越過「實際控制線」去到印度控制的一方；根據協議，印方完成手續後，會將他歸還中方。中方暫時未有回應。

原文網址：

點解印度唔將干犯非法越境罪嘅外國人送入拘留所然後送兩個官派律師俾佢 等佢與世隔絕多一年半載先再送去法院判刑啊?

送佢返去仲慘過困9住佢

間諜扮迷路
上次係幾隻牛
今次係摺被軍
唔知今次個摺被軍下場係點

士可殺不可辱呀